msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: options/partials/difficulty.html:164 options/services/SummaryService.js:88
msgid "AI aggression"
msgstr "AI侵略性"

#: options/partials/difficulty.html:171
msgid "AI limiter"
msgstr "AI限制"

#: options/partials/difficulty.html:156 options/services/SummaryService.js:86
msgid "AI strength"
msgstr "AI强度"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:10
msgid "Adjust seat aft"
msgstr "向后调整座椅"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:24
msgid "Adjust seat down"
msgstr "向下调整座椅"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:3
msgid "Adjust seat fore"
msgstr "向前调整座椅"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:17
msgid "Adjust seat up"
msgstr "向上调整座椅"

#: options/app.js:119
msgid ""
"Adjust the volume of different sounds and configure your speakers and "
"spotter."
msgstr "调整不同声音的音量，以及配置你的扬声器和观察者。"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:376
msgid "Alt brake"
msgstr "备用刹车"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:404
msgid "Alt shift down"
msgstr "备用降档"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:397
msgid "Alt shift up"
msgstr "备用升档"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:383
msgid "Alt steer left"
msgstr "备用左转"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:390
msgid "Alt steer right"
msgstr "备用右转"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:369
msgid "Alt throttle"
msgstr "备用油门"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:269
msgid "Alternate ESC"
msgstr "备用ESC"

#: options/components/controlsbox/partials/features.html:59
#: options/partials/difficulty.html:60
msgid "Anti-lock brakes"
msgstr "防抱死刹车"

#: options/partials/graphics.html:95
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:222
msgid "Arm Attack Mode"
msgstr "申请攻击模式"

#: options/app.js:81
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: options/partials/difficulty.html:83
msgid "Auto blip"
msgstr "自动补油"

#: options/components/controlsbox/partials/features.html:73
#: options/partials/difficulty.html:74
msgid "Auto clutch"
msgstr "自动离合"

#: options/partials/display.html:185
msgid "Auto detail FPS"
msgstr "根据帧数自动调整细节"

#: options/partials/difficulty.html:132
msgid "Auto headlights"
msgstr "自动头灯"

#: options/partials/difficulty.html:90
msgid "Auto lift"
msgstr "自动松油"

#: options/components/controlsbox/partials/features.html:66
#: options/partials/difficulty.html:67
msgid "Auto pit lane"
msgstr "自动维修区通道"

#: options/partials/difficulty.html:139
msgid "Auto reverse"
msgstr "自动倒档"

#: options/components/controlsbox/partials/features.html:45
#: options/partials/difficulty.html:46
msgid "Auto shifting"
msgstr "自动换档"

#: options/partials/difficulty.html:118
msgid "Auto start engine"
msgstr "自动启动引擎"

#: options/partials/difficulty.html:125
msgid "Auto windscreen wipers"
msgstr "自动雨刷"

#: options/partials/graphics.html:168 options/partials/graphics.html:214
#: options/partials/graphics.html:260 options/partials/graphics.html:306
msgid "Bezel gap"
msgstr "边框间隔"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:10
#: options/partials/calibrate.html:86
msgid "Brake"
msgstr "刹车"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:82
msgid "Brake bias forward"
msgstr "向前调节刹车比"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:89
msgid "Brake bias rearward"
msgstr "向后调整刹车比"

#: options/components/controlsbox/partials/features.html:17
#: options/partials/difficulty.html:18
msgid "Braking help"
msgstr "刹车辅助"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:255
msgid "CPU time"
msgstr "CPU时间"

#: options/app.js:69 options/app.js:70
msgid "Calibrate"
msgstr "校准"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:305
msgid "Cam move backward"
msgstr "镜头向后"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:333
msgid "Cam move down"
msgstr "镜头向下"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:298
msgid "Cam move forward"
msgstr "镜头向前"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:312
msgid "Cam move left"
msgstr "镜头向左"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:319
msgid "Cam move right"
msgstr "镜头向右"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:326
msgid "Cam move up"
msgstr "镜头向上"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:347
msgid "Cam tilt down"
msgstr "镜头向下倾斜"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:354
msgid "Cam tilt left"
msgstr "镜头向左倾斜"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:361
msgid "Cam tilt right"
msgstr "镜头向右倾斜"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:340
msgid "Cam tilt up"
msgstr "镜头向上倾斜"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:368
msgid "Cam turn left"
msgstr "镜头左转"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:375
msgid "Cam turn right"
msgstr "镜头右转"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:382
msgid "Cam zoom in"
msgstr "镜头放大"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:389
msgid "Cam zoom out"
msgstr "镜头缩小"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:184
msgid "Camera"
msgstr "镜头"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:410
msgid "Camera change"
msgstr "切换镜头"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:291
msgid "Camera move slowly"
msgstr "镜头缓慢移动"

#: options/partials/calibrate.html:197
msgid "Car specific multiplier"
msgstr "该车辆特定力反馈倍率"

#: options/controllers/GraphicsCtrl.js:103
#: options/controllers/GraphicsCtrl.js:106 options/partials/calibrate.html:19
msgid "Center"
msgstr "中央"

#: options/app.js:107
msgid ""
"Change the graphics detail levels and other visual settings, like mirrors "
"and FOV."
msgstr "调整图形细节等级以及其他视觉设置，比如后视镜和FOV。"

#: options/app.js:95
msgid ""
"Change the graphics settings. Changing these settings will require a restart "
"of the game."
msgstr "调整图像设置。改变这些选项后需要重启游戏。"

#: options/components/controlsbox/ControlsBox.js:66
#: options/components/controlsbox/partials/chat.html:1
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: options/services/SummaryService.js:95
msgid "Circuit"
msgstr "赛道"

#: options/partials/display.html:4
msgid "Circuit detail"
msgstr "赛道细节"

#: options/partials/panel_description_modal.html:1
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:52
#: options/partials/calibrate.html:40
msgid "Clutch"
msgstr "离合"

#: options/components/configlist/partials/configlist.html:3
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: options/components/controlsbox/ControlsBox.js:71
msgid "Configure controls for screen overlay display."
msgstr "配置切换屏幕上叠加层显示的控制。"

#: options/components/controlsbox/ControlsBox.js:70
msgid "Configure controls for toggling driving aids."
msgstr "配置切换驾驶辅助的控制。"

#: options/components/controlsbox/ControlsBox.js:73
msgid "Configure hotkeys for sending chat messages and voting."
msgstr "配置发送聊天信息以及投票的快捷键。"

#: options/components/controlsbox/ControlsBox.js:72
msgid "Configure hotkeys for toggling plugins and other game controls."
msgstr "配置切换插件开关的快捷键以及其他游戏控制。"

#: options/components/controlsbox/ControlsBox.js:69
msgid "Configure your driving and other in-car controls."
msgstr "配置驾驶以及其他车内的控制。"

#: options/partials/network.html:3
msgid "Connection type"
msgstr "连接类型"

#: options/app.js:82
msgid "Control configuration"
msgstr "控制器配置"

#: options/partials/assign.html:4
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:1
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:59
msgid "Custom plugin #1"
msgstr "自定义插件#1"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:122
msgid "Custom plugin #10"
msgstr "自定义插件#10"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:129
msgid "Custom plugin #11"
msgstr "自定义插件#11"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:136
msgid "Custom plugin #12"
msgstr "自定义插件#12"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:66
msgid "Custom plugin #2"
msgstr "自定义插件#2"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:73
msgid "Custom plugin #3"
msgstr "自定义插件#3"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:80
msgid "Custom plugin #4"
msgstr "自定义插件#4"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:87
msgid "Custom plugin #5"
msgstr "自定义插件#5"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:94
msgid "Custom plugin #6"
msgstr "自定义插件#6"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:101
msgid "Custom plugin #7"
msgstr "自定义插件#7"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:108
msgid "Custom plugin #8"
msgstr "自定义插件#8"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:115
msgid "Custom plugin #9"
msgstr "自定义插件#9"

#: options/services/SummaryService.js:84
msgid "Damage"
msgstr "损坏"

#: options/partials/difficulty.html:149
msgid "Damage multiplier"
msgstr "损坏倍率"

#: options/app.js:130
msgid "Damage, controls, AI strength"
msgstr "损坏，控制和AI强度"

#: options/partials/calibrate.html:30 options/services/SummaryService.js:25
msgid "Deadzone"
msgstr "死区"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:38
msgid "Decrease FOV (pitch)"
msgstr "减小FOV（俯仰）"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:103
msgid "Decrement boost"
msgstr "减小增压"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:131
msgid "Decrement mixture"
msgstr "减小空燃比"

#: options/partials/calibrate.html:126
msgid "Default max wheel angle"
msgstr "默认最大方向盘度数"

#: options/partials/display.html:157
msgid "Default view"
msgstr "默认视角"

#: options/partials/assign.html:11
msgid "Detect"
msgstr "检测"

#: options/app.js:129
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: options/app.js:105 options/components/controlsbox/ControlsBox.js:64
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:87
msgid "Display mode"
msgstr "切换LCD显示模式"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:80
msgid "Display vehicle labels"
msgstr "展示车辆标签（暂不可用）"

#: options/partials/display.html:200
msgid "Download custom skins"
msgstr "下载自定义涂装"

#: options/partials/network.html:17 options/services/SummaryService.js:76
msgid "Downstream"
msgstr "下行"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:150
msgid "Driver hot swap"
msgstr "车手热更换"

#: options/components/controlsbox/ControlsBox.js:62
msgid "Driving"
msgstr "驾驶"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:150
#: options/components/controlsbox/partials/features.html:1
msgid "Driving aids"
msgstr "驾驶辅助"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:207
msgid "Driving cameras"
msgstr "驾驶视角"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:52
msgid "EXT cancel"
msgstr "取消（外部信号）"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:24
msgid "EXT down"
msgstr "向下（外部信号）"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:31
msgid "EXT left"
msgstr "向左（外部信号）"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:38
msgid "EXT right"
msgstr "向右（外部信号）"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:45
msgid "EXT select"
msgstr "选择（外部信号）"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:17
msgid "EXT up"
msgstr "向上（外部信号）"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:285
msgid "Eighth gear"
msgstr "八档"

#: options/app.js:155
msgid ""
"Enable or disable plugins. A restart of the game is needed after enabling or "
"disabling a plugin."
msgstr "启用或者禁用插件。在启用或是禁用插件后需要重启游戏。"

#: options/services/SummaryService.js:50
msgid "Engine"
msgstr "引擎"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:187
msgid "Engine Brake Map Down"
msgstr "降低引擎制动脉谱"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:180
msgid "Engine Brake Map Up"
msgstr "提高引擎制动脉谱"

#: options/partials/sound.html:10
msgid "Engine volume"
msgstr "引擎音量"

#: options/partials/display.html:81
msgid "Environment reflection"
msgstr "环境反射"

#: options/partials/calibrate.html:152
msgid "Exaggerate yaw"
msgstr "夸张头部晃动"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:157
msgid "Extra info"
msgstr "额外信息"

#: options/partials/graphics.html:154 options/partials/graphics.html:200
#: options/partials/graphics.html:246 options/partials/graphics.html:292
msgid "Eye distance"
msgstr "眼睛距离"

#: options/services/SummaryService.js:26
msgid "FFB type"
msgstr "力反馈类型"

#: options/partials/graphics.html:52
msgid "FSAA"
msgstr ""

#: options/partials/graphics.html:84
msgid "FXAA"
msgstr ""

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:385
msgid "Fast Forward"
msgstr "快进"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:355
msgid "Fast Rewind"
msgstr "快退"

#: options/components/controlsbox/ControlsBox.js:63
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: options/app.js:142
msgid "Fidelity, hot laps, length"
msgstr "保真度，最快单圈以及长度"

#: options/app.js:106
msgid "Field of view, mirrors, units"
msgstr "视野，后视镜和单位"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:264
msgid "Fifth gear"
msgstr "五档"

#: options/app.js:71
msgid ""
"Fine-tune calibration for controllers, optimize the sensitivity of steering, "
"throttle, and brakes."
msgstr "微调校准控制器，优化转向、刹车和油门的灵敏度。"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:236
msgid "First gear"
msgstr "一档"

#: options/partials/calibrate.html:184
msgid "Force feedback"
msgstr "力反馈"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:257
msgid "Fourth gear"
msgstr "四档"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:213
msgid "Frame rate"
msgstr "帧率"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:341
msgid "Front flap"
msgstr "前可变翼（DRS）"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:327
msgid "Front handbrake"
msgstr "前手刹"

#: options/app.js:93
msgid "Graphics"
msgstr "图形"

#: options/partials/display.html:142
msgid "HUD enabled"
msgstr "HUD打开"

#: options/partials/display.html:149
msgid "HUD selection"
msgstr "HUD选择"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:334
msgid "Handbrake"
msgstr "手刹"

#: options/partials/calibrate.html:168
msgid "Head physics"
msgstr "头部物理"

#: options/partials/calibrate.html:174
msgid "Head vibration"
msgstr "头部震动"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:320
msgid "Headlights"
msgstr "头灯"

#: options/partials/graphics.html:140 options/partials/graphics.html:186
#: options/partials/graphics.html:232 options/partials/graphics.html:278
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: options/app.js:58
msgid ""
"Here you'll find all relevant game settings from graphics and video, "
"difficulty levels, controller setup, and more..."
msgstr ""
"这里你可以找到所有相关的游戏设置，包括图形与视频，难度等级，控制器设置等等。"

#: options/partials/difficulty.html:97
msgid "Hold brakes"
msgstr "保持刹车"

#: options/partials/difficulty.html:104
msgid "Hold clutch"
msgstr "保持离合"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:313
msgid "Horn"
msgstr "喇叭"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:299
msgid "Ignition"
msgstr "点火"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:1
msgid "In car"
msgstr "车内"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:31
msgid "Increase FOV (pitch)"
msgstr "增大FOV（俯仰）"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:96
msgid "Increment boost"
msgstr "增大增压"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:124
msgid "Increment mixture"
msgstr "增大空燃比"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:171
#: options/partials/replay.html:21 options/services/SummaryService.js:65
msgid "Instant replay"
msgstr "即时回放时间"

#: options/components/controlsbox/partials/features.html:38
#: options/partials/difficulty.html:39
msgid "Invulnerability"
msgstr "车辆无损"

#: options/partials/display.html:128
msgid "Kph / mph"
msgstr "公里每小时/英里每小时"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:68
msgid "Launch control"
msgstr "起步控制"

#: options/partials/display.html:224
msgid "Lead time"
msgstr "影子车领先时间"

#: options/controllers/GraphicsCtrl.js:102
msgid "Left"
msgstr "左"

#: options/components/configlist/partials/configlist.html:20
msgid "Load"
msgstr "载入"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:164
msgid "Load vehicles"
msgstr "载入车辆"

#: options/partials/calibrate.html:158
msgid "Look ahead"
msgstr "头部转动"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:453
msgid "Look behind"
msgstr "向后看"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:432
msgid "Look down"
msgstr "向下看"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:411
msgid "Look left"
msgstr "向左看"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:418
msgid "Look right"
msgstr "向右看"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:439
msgid "Look roll left"
msgstr "向左倾"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:446
msgid "Look roll right"
msgstr "向右倾"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:425
msgid "Look up"
msgstr "向上看"

#: options/partials/display.html:88
msgid "Low speed information screen position"
msgstr "低速信息在屏幕上的位置"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:173
msgid "Lower track bar"
msgstr "降低止推杆"

#: options/partials/calibrate.html:119
msgid "Max wheel angle mode"
msgstr "最大方向盘度数模式"

#: options/partials/display.html:121
msgid "Message center"
msgstr "消息中心"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:122
msgid "Message history"
msgstr "消息历史"

#: options/partials/calibrate.html:203
msgid "Minimum steering torque"
msgstr "最小转向扭矩"

#: options/partials/display.html:164 options/services/SummaryService.js:104
msgid "Mirrors"
msgstr "后视镜"

#: options/partials/graphics.html:60
msgid "MultiView"
msgstr "多屏幕"

#: options/partials/graphics.html:120
msgid "MultiView mode"
msgstr "多屏幕模式"

#: options/partials/graphics.html:130
msgid "MultiView settings"
msgstr "多屏幕设定"

#: options/app.js:166
msgid "Multiplayer network settings"
msgstr "联机游戏网络设置"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:311
msgid "Music volume down"
msgstr "降低音乐音量"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:304
msgid "Music volume up"
msgstr "提高音乐音量"

#: options/app.js:165
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:45
msgid "Neutral"
msgstr "空档"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:292
msgid "Ninth gear"
msgstr "九档"

#: options/partials/plugins.html:15
msgid "No plugins found."
msgstr "没有找到插件。"

#: options/partials/sound.html:55
msgid "Number of effects"
msgstr "声音效果数量"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:215
msgid "Onboard anti-lock brakes backward"
msgstr "车载防抱死刹车减小"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:208
msgid "Onboard anti-lock brakes forward"
msgstr "车载防抱死刹车增大"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:214
msgid "Onboard cameras"
msgstr "车载镜头"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:201
msgid "Onboard traction control backward"
msgstr "车载牵引力控制减小"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:194
msgid "Onboard traction control forward"
msgstr "车载牵引力控制增大"

#: options/services/SummaryService.js:52 options/services/SummaryService.js:97
msgid "Opponent"
msgstr "对手"

#: options/partials/display.html:18
msgid "Opponent detail"
msgstr "对手车辆细节"

#: options/partials/sound.html:31
msgid "Opponent volume ratio"
msgstr "对手音量比例"

#: options/components/controlsbox/partials/features.html:10
#: options/partials/difficulty.html:11
msgid "Opposite lock"
msgstr "反打辅助"

#: options/partials/sound.html:45
msgid "Options sound volume"
msgstr "选项声音音量"

#: options/components/controlsbox/ControlsBox.js:65
#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:59
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:157
msgid "Passenger select"
msgstr "乘客选择"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:178
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:283
msgid "Pause music"
msgstr "暂停音乐"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:177
msgid "Penalties display"
msgstr "处罚显示"

#: options/components/controlsbox/partials/chat.html:94
msgid "Ping"
msgstr ""

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:136
msgid "Pit display"
msgstr "维修区菜单"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:115
msgid "Pit menu decrement value"
msgstr "维修区菜单减小数值"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:101
msgid "Pit menu down"
msgstr "维修区菜单向下"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:108
msgid "Pit menu increment value"
msgstr "维修区菜单增大数值"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:94
msgid "Pit menu up"
msgstr "维修区菜单向上"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:362
msgid "Pit request"
msgstr "请求停站"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:378
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:276
msgid "Play music"
msgstr "播放音乐"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:290
msgid "Play next song"
msgstr "播放下一首歌"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:297
msgid "Play previous song"
msgstr "播放前一首歌"

#: options/services/SummaryService.js:51 options/services/SummaryService.js:96
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: options/partials/display.html:11
msgid "Player detail"
msgstr "玩家车辆细节"

#: options/partials/sound.html:38
msgid "Player volume ratio"
msgstr "玩家音量比例"

#: options/app.js:153 options/app.js:154
#: options/components/controlsbox/partials/other.html:1
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: options/partials/graphics.html:44
msgid "Post Effects"
msgstr "后处理"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:117
msgid "Power demand"
msgstr "动力需求"

#: options/partials/modal.save_controller_config.html:2
msgid "Profile name:"
msgstr "个人资料名称："

#: options/components/controlsbox/partials/chat.html:17
msgid "Quick chat #1"
msgstr "快速聊天#1"

#: options/components/controlsbox/partials/chat.html:24
msgid "Quick chat #2"
msgstr "快速聊天#2"

#: options/components/controlsbox/partials/chat.html:31
msgid "Quick chat #3"
msgstr "快速聊天#3"

#: options/components/controlsbox/partials/chat.html:38
msgid "Quick chat #4"
msgstr "快速聊天#4"

#: options/components/controlsbox/partials/chat.html:45
msgid "Quick chat #5"
msgstr "快速聊天#5"

#: options/components/controlsbox/partials/chat.html:52
msgid "Quick chat #6"
msgstr "快速聊天#6"

#: options/components/controlsbox/partials/chat.html:59
msgid "Quick chat #7"
msgstr "快速聊天#7"

#: options/components/controlsbox/partials/chat.html:66
msgid "Quick chat #8"
msgstr "快速聊天#8"

#: options/components/controlsbox/partials/chat.html:73
msgid "Quick chat #9"
msgstr "快速聊天#9"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:164
msgid "Race info"
msgstr "比赛信息"

#: options/partials/display.html:67
msgid "Rain drops"
msgstr "雨滴效果"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:166
msgid "Raise track bar"
msgstr "抬高止推杆"

#: options/partials/calibrate.html:133
msgid "Range set by vehicle"
msgstr "根据车辆设置方向盘角度"

#: options/components/controlsbox/partials/chat.html:3
msgid "Realtime chat"
msgstr "实时聊天"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:348
msgid "Rear flap"
msgstr "后可变翼（DRS）"

#: options/partials/replay.html:15
msgid "Record hot laps"
msgstr "记录最快单圈"

#: options/partials/replay.html:3 options/services/SummaryService.js:62
msgid "Record replays"
msgstr "记录回放"

#: options/partials/graphics.html:28 options/services/SummaryService.js:37
msgid "Refresh Rate"
msgstr "刷新率"

#: options/partials/difficulty.html:111
msgid "Repeat shifts"
msgstr "连续换档间隔"

#: options/app.js:141 options/components/controlsbox/partials/other.html:346
msgid "Replay"
msgstr "回放"

#: options/partials/replay.html:9 options/services/SummaryService.js:63
msgid "Replay fidelity"
msgstr "回放保真度"

#: options/partials/graphics.html:98
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:3
msgid "Reset FFB"
msgstr "重置力反馈"

#: options/partials/graphics.html:20 options/services/SummaryService.js:36
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: options/app.js:94
msgid "Resolution, detail level"
msgstr "分辨率与细节等级"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:192
msgid "Restart race"
msgstr "重启比赛"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:229
msgid "Reverse gear"
msgstr "倒档"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:362
msgid "Rewind"
msgstr "倒放"

#: options/controllers/GraphicsCtrl.js:104
msgid "Right"
msgstr "右"

#: options/partials/display.html:74
msgid "Road reflection"
msgstr "路面反射"

#: options/partials/calibrate.html:113
msgid "Rotation limit mode"
msgstr "旋转限制模式"

#: options/components/configlist/partials/configlist.html:17
#: options/partials/modal.save_controller_config.html:1
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:199
msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:243
msgid "Second gear"
msgstr "二档"

#: options/app.js:167
msgid ""
"Select throughput limits for upstream and downstream, depending on the "
"available connection"
msgstr "根据可用的网络连接设置上行和下行的吞吐量限制"

#: options/partials/calibrate.html:100 options/partials/calibrate.html:23
#: options/partials/calibrate.html:54 options/partials/calibrate.html:77
msgid "Sensitivity"
msgstr "敏感度"

#: options/partials/calibrate.html:48 options/partials/calibrate.html:71
#: options/partials/calibrate.html:94
msgid "Set Max"
msgstr "设置最大"

#: options/partials/calibrate.html:13
msgid "Set max L"
msgstr "设置最左"

#: options/partials/calibrate.html:13
msgid "Set max R"
msgstr "设置最右"

#: options/partials/calibrate.html:48 options/partials/calibrate.html:71
#: options/partials/calibrate.html:94
msgid "Set min"
msgstr "设置最小"

#: options/app.js:83
msgid "Set up a new controller and assign custom controls to any input."
msgstr "设置一个新的控制器并且指定自定义控制到任何输入。"

#: options/app.js:56
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:278
msgid "Seventh gear"
msgstr "七档"

#: options/partials/display.html:53
msgid "Shadow blur"
msgstr "阴影模糊"

#: options/partials/display.html:46
msgid "Shadows"
msgstr "阴影"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:38
msgid "Shift down"
msgstr "降档"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:31
msgid "Shift up"
msgstr "升档"

#: options/partials/display.html:102
msgid "Showroom"
msgstr "展示厅"

#: options/partials/graphics.html:161 options/partials/graphics.html:207
#: options/partials/graphics.html:253 options/partials/graphics.html:299
msgid "Side angle"
msgstr "侧面屏幕夹角"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:271
msgid "Sixth gear"
msgstr "六档"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:185
msgid "Skip formation"
msgstr "跳过暖胎圈"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:371
msgid "Slowmotion"
msgstr "慢动作"

#: options/partials/calibrate.html:191
msgid "Smoothing"
msgstr "平滑"

#: options/partials/display.html:60
msgid "Soft particles"
msgstr "粒子特效"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:145
msgid "Soften front ARB"
msgstr "调软前防倾杆"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:159
msgid "Soften rear ARB"
msgstr "调软后防倾杆"

#: options/app.js:117
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: options/services/SummaryService.js:49
msgid "Sound effects"
msgstr "声音效果"

#: options/partials/sound.html:3
msgid "Sound effects volume"
msgstr "声音效果音量"

#: options/partials/sound.html:76
msgid "Speaker configuration"
msgstr "扬声器配置"

#: options/partials/display.html:39
msgid "Special effects"
msgstr "特殊效果"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:228
msgid "Spectator cameras"
msgstr "旁观视角"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:75
msgid "Speed limiter"
msgstr "维修区限速"

#: options/partials/calibrate.html:146
msgid "Speed sensitivity"
msgstr "速度敏感度"

#: options/components/controlsbox/partials/features.html:31
#: options/partials/difficulty.html:32
msgid "Spin recovery"
msgstr "失控自动恢复"

#: options/partials/sound.html:62
msgid "Spotter detail"
msgstr "观察者播报细节"

#: options/partials/sound.html:69
msgid "Spotter lap times"
msgstr "观察者汇报圈速"

#: options/partials/sound.html:24
msgid "Spotter volume"
msgstr "观察者音量"

#: options/components/controlsbox/partials/features.html:24
#: options/partials/difficulty.html:25
msgid "Stability control"
msgstr "稳定性控制"

#: options/partials/display.html:192 options/partials/display.html:95
msgid "Stabilize Horizon"
msgstr "稳定地平线"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:129
msgid "Standard display"
msgstr "默认显示"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:171
msgid "Standings display"
msgstr "排名显示"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:306
msgid "Starter"
msgstr "启动"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:17
msgid "Steer left"
msgstr "左转"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:24
msgid "Steer right"
msgstr "右转"

#: options/partials/calibrate.html:112 options/partials/calibrate.html:4
msgid "Steering"
msgstr "转向"

#: options/partials/calibrate.html:208
msgid "Steering effects strength"
msgstr "力反馈效果方向"

#: options/components/controlsbox/partials/features.html:3
#: options/partials/difficulty.html:4
msgid "Steering help"
msgstr "转向辅助"

#: options/partials/display.html:171 options/services/SummaryService.js:105
msgid "Steering wheel"
msgstr "方向盘"

#: options/partials/calibrate.html:139
msgid "Steering wheel range"
msgstr "方向盘度数"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:138
msgid "Stiffen front ARB"
msgstr "调硬前防倾杆"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:152
msgid "Stiffen rear ARB"
msgstr "调硬后防倾杆"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:348
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: options/app.js:57
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:221
msgid "Swingman cameras"
msgstr "尾追视角"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:249
msgid "Swingman down"
msgstr "尾追视角向下"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:256
msgid "Swingman left"
msgstr "尾追视角向左"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:284
msgid "Swingman reset"
msgstr "尾追视角重置"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:263
msgid "Swingman right"
msgstr "尾追视角向右"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:242
msgid "Swingman up"
msgstr "尾追视角向上"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:270
msgid "Swingman zoom in"
msgstr "尾追视角放大"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:277
msgid "Swingman zoom out"
msgstr "尾追视角缩小"

#: options/services/SummaryService.js:39
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:110
msgid "Temporary boost"
msgstr "临时增压"

#: options/services/SummaryService.js:98
msgid "Texture"
msgstr "纹理"

#: options/partials/display.html:25
msgid "Texture detail"
msgstr "纹理细节"

#: options/partials/display.html:32
msgid "Texture filter"
msgstr "纹理过滤"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:250
msgid "Third gear"
msgstr "三档"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:3
#: options/partials/calibrate.html:63
msgid "Throttle"
msgstr "油门"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:206
msgid "Time acceleration"
msgstr "时间加速"

#: options/partials/sound.html:17
msgid "Tire volume"
msgstr "轮胎音量"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:143
msgid "Toggle AI control"
msgstr "切换AI控制"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:419
msgid "Toggle Cursor"
msgstr "切换光标显示状态"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:66
msgid "Toggle HUD MFD"
msgstr "切换MFD HUD显示状态"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:52
msgid "Toggle HUD stats"
msgstr "切换状态HUD显示状态"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:59
msgid "Toggle HUD tach"
msgstr "切换转速HUD显示状态"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:10
msgid "Toggle HWPlugin"
msgstr "切换硬件插件状态"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:396
msgid "Toggle free move"
msgstr "切换视角自由移动状态"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:45
msgid "Toggle mirror"
msgstr "切换后视镜显示状态"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:73
msgid "Toggle overlays"
msgstr "切换叠加层显示状态"

#: options/app.js:143
msgid "Toggle replay recording and adjust replay fidelity and length."
msgstr "切换记录回放开关以及调整回放保真度与长度。"

#: options/app.js:131
msgid ""
"Toggle various driving aids, and adjust damage sensitivity and AI behaviour."
msgstr "切换各种驾驶辅助开关，以及调整损坏敏感度与AI行为。"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:235
msgid "Tracking cameras"
msgstr "赛道镜头"

#: options/components/controlsbox/partials/features.html:52
#: options/partials/difficulty.html:53
msgid "Traction control"
msgstr "牵引力控制"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:61
msgid "Traction control override"
msgstr "牵引力控制覆盖"

#: options/partials/display.html:216
msgid "Transparent trainer"
msgstr "影子车"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:262
msgid "Triples/tires"
msgstr "三屏设置/轮胎接触状态展示"

#: options/partials/calibrate.html:185
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:417
msgid "UI"
msgstr ""

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:248
msgid "UI mouse click"
msgstr "UI鼠标点击"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:227
msgid "UI mouse down"
msgstr "UI鼠标向下"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:234
msgid "UI mouse left"
msgstr "UI鼠标向左"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:241
msgid "UI mouse right"
msgstr "UI鼠标向右"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:220
msgid "UI mouse up"
msgstr "UI鼠标向上"

#: options/partials/display.html:135
msgid "Units"
msgstr "单位"

#: options/partials/network.html:10 options/services/SummaryService.js:75
msgid "Upstream"
msgstr "上行"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:318
msgid "VR Center head position"
msgstr "VR头部居中"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:332
msgid "VR Decrease IPD (World Scale)"
msgstr "增大VR瞳距（世界大小）"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:325
msgid "VR Increase IPD (World Scale)"
msgstr "减小VR瞳距（世界大小）"

#: options/components/controlsbox/partials/other.html:339
msgid "VR Reset IPD (World Scale)"
msgstr "复位VR瞳距（世界大小）"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:143
msgid "Vehicle status"
msgstr "车辆状态"

#: options/partials/display.html:178 options/services/SummaryService.js:106
msgid "Vertical FOV"
msgstr "垂直FOV"

#: options/partials/graphics.html:36
msgid "Vertical Sync"
msgstr "垂直同步"

#: options/partials/graphics.html:4
msgid "Video Driver"
msgstr "显卡驱动"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:186
msgid "View next vehicle"
msgstr "观看下一辆车"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:200
msgid "View original vehicle"
msgstr "观看原来的车辆"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:193
msgid "View previous vehicle"
msgstr "观看前一辆车"

#: options/partials/display.html:114 options/services/SummaryService.js:103
msgid "Visible vehicles"
msgstr "最大可见车辆数量"

#: options/partials/calibrate.html:167
msgid "Visual"
msgstr "视觉效果"

#: options/components/controlsbox/partials/chat.html:10
msgid "Voice chat PTT"
msgstr "语音聊天（按键发音）"

#: options/app.js:118
msgid "Volume ratios, spotter, effects"
msgstr "音量比例，观察者以及音效"

#: options/components/controlsbox/partials/chat.html:87
msgid "Vote no"
msgstr "投反对票"

#: options/components/controlsbox/partials/chat.html:80
msgid "Vote yes"
msgstr "投赞成票"

#: options/partials/display.html:208
msgid "Wait for all plugins to load"
msgstr "等待所有插件加载"

#: options/partials/graphics.html:76
msgid "Widescreen HUD"
msgstr "宽屏HUD"

#: options/partials/graphics.html:68
msgid "Widescreen UI"
msgstr "宽屏UI"

#: options/partials/graphics.html:132 options/partials/graphics.html:178
#: options/partials/graphics.html:224 options/partials/graphics.html:270
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: options/partials/graphics.html:12
msgid "Window Mode"
msgstr "窗口模式"

#: options/components/controlsbox/partials/driving.html:355
msgid "Wipers"
msgstr "雨刷"

#: options/controllers/GraphicsCtrl.js:109
msgid ""
"You can also modify these settings while driving with the hot key assigned "
"to 'triples/tires' in the assign section 'other' controls tab."
msgstr ""
"你也可以通过在“其他”控制器设置选项卡中设置的“三屏设置/轮胎接触状态展示”的快捷"
"键来在驾驶时候调整这些设置。"

#: options/components/controlsbox/partials/display.html:403
msgid "Zero free move"
msgstr "自由移动复位"

#: options/services/OptionsService.js:159
msgid ""
"{ PLUGIN_ENABLED, select, true {On} false {Off} other {} } { RESTART_NEEDED, "
"select, true {(after restart)} other {} }"
msgstr ""
"{ PLUGIN_ENABLED, select, true {开} false {关} other {} } { RESTART_NEEDED, "
"select, true {（需要重启）} other {} }"
